機場手足入嚟！［英文文宣圖］

係時候開萬能嘅AirDrop 掟佢地出去
英文文宣 I CHOOSE YOU!!
歡迎巴絲打入嚟一齊share

有冇英文口號 醒幾句黎

Retrocession of Hong Kong
Revolution of eras
直譯
或者liberate hk囉，呢個用開

Retrocession 唔好話香港人啦，英文母語都未必識

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

咁 fuck popo 囉

呢個好，簡單直接

有無日文 文宣圖？

【英文文宣】8.11英文傳單 聽日印去機埸派

推

再推

整卡片/小冊子
附上香港mtr地圖同良心小店地址
會多d遊客keep

A4 size 雙面 三摺
歡迎大家攞去印
大家加油

HD圖：